問路 將軍澳點樣去科學園最快？

如題

標準答案 的士

收撚皮啦 我屌你老母臭閪

科學園shuttle bus.

撘鐵

邊個位有得撘 感謝你

798號新巴沙田站 轉 27號綠Van？

咁惡做乜
將軍澳站係將軍澳
翠林又叫將軍澳
康城又叫將軍澳

你唔講確實位置, 點答你

798再轉？

要係科學園reception 登記左八達通先

本身想答你

不過有啲野真係基於互相尊重

樓主唔識 唔怪你

地鐵去鑽石山，轉272S，早上繁忙時段

去鑽石山轉272s

弱智？佢咪俾咗最快嘅方法你